竹園海鮮酒家

味道中上 價錢合理（～570一個人）同埋好多野送 又送小食 又送野喝
其實我好心痛 好多好食嘅酒樓冇乜人食（琴晚去食間野得2/3滿 ）反而啲劣食就大排長龍

打手味濃。

不過竹園真係好耐歷史。直家得返九龍城果間。

上環???

$570一個人都叫合理

窮撚

樓豬係南亞狗

其實好多都係咁 潮州城 金燕島 蘇浙匯 都係
相反富臨 稻香 海港 日日大排長龍 公平咩

尖沙咀 個間 重慶大廈隔

有龍蝦伊麵 如果唔計 $250一個人 我諗都合理
Btw 小茶一碟$80 唔算太貴

漢口道，
成日去飲茶

飲茶質素如何

食多碟龍蝦伊麵貴幾舊水一個人？

隻龍蝦都$1200

開酒又唔收corkage, 正阿喂

咁幾好wor

上環果間係，其他唔知

都唔錯，
每次飲茶一定會叫個例湯，
真心高汁

搵日去試下先

跑馬地果間係咪叫竹園？

跑馬地電車總站有一間。

以前造節有機會去。

人多嗌到成張枱都係

瀬尿蝦

芝士龍蝦配蒜蓉包

食水深係一jar jar嘅蔗汁橙汁

好撚高質，建議嗌一碗潮州翅送黃芥辣(around hkd300)

ALI點解你個po 有粒⭐

十仆南亞ching，狗也有分好壞

你就一定係食屎狗囉

係 有三間 上環 尖沙嘴 同跑馬地

我睇唔到有wor

yes , 俾Ｄ南亞狗搶曬Ｄ飯 真係好衰lor

花雕雞油蒸花蟹 都好高質

570一個人都合理。。

其實小菜唔貴 甚至算平 而海鮮就同其他餐廳差唔多

竹園電腦鋪點睇?

呢個真

返去食咖哩啦臭蝻

餐餐食咩
香港係美食天堂 當然要食多啲唔同嘅美食

咁叫法幾錢位？

想帶屋企人食

屌

間野當然抵屌 不過愈來愈少人識欣賞

豬油煮？

唔知 不過冇咩所謂 反正我又唔係信回教

Thx

好食

Agger

昨日午餐

原來粒星係我唔小心按到

原來如此